點解外國男人睇女講屎忽仲多過波？

因為每條女都有波

岩，同埋人地無咁多處男，知道蘿好玩過波

物以罕為貴

因為外國女大部份都有波，靚蘿就唔多

當default 左個個都有波既時候就搵靚蘿黎評分比高低

香港女仔9成9洗衫板 搵個大小小都難，有波已經加好多分

鬼佬：用盡辦法整大塊面
亞洲人：用盡辦法整細塊面

始終波係視覺上衝擊 屎忽就係有援衝既作用

鬼好：練大個蘿、隆蘿
港女：屎忽大俾人笑，著衫唔好睇

有外國女人無屎忽?

其實係黑人特別喜歡

鬼佬識食，美極都可以性濫交....

有波係基本

吸手籮真係好撚正
啪啪聲

駁唔到

因為佢地中意屌屎忽

扑野對波會唔會夾到你碌撚丫懞撚

我都超喜歡屁股

真係唔覺。。波真係好好玩，係咪你條女ipad咋

我有波又有蘿

屎忽黎講，雞排妹都算世界級

中右2件頭髮擺位一樣嘅 假圖阿傻西

D都ipad

點睇外國女人討論男人嗰陣都講肌肉 大唔大隻 有冇六舊腹肌 好少講男人個樣
港男個個又瘦又矮 樣就見仁見智

因為屌閪楂屎忽先係王道 話楂住波黎屌只袋表你係青頭

好彈手

假又點 想show個分別出黎姐

岩你老母

啲少婦就最正
生過仔 生理上令佢屁股變大
每一下狗仔式都可以屌到佢個屁股搖黎搖去
最緊要係狗仔式個陣一邊等佢同老公傾電過一邊大大巴掌打佢個淫蕩大屁股
又白 又滑 又去 舔股股就最正
屁股大既少婦令佢本身個陣淫蕩熟女味更上一層樓
大屁股

小朋友唔識打倉頡速成就龜返埋啦 打個岩字都反

如果屎忽夠正 ,加上閣下條J有番咁上下長度 .
扑野既時候雙方既爽快程度 會更上一層樓.

岩你老母 入鄉隨俗啦

由舊登到連登，加埋上撚左十年都未俾人屌過個岩字，睬你都有味，唔鍾意咪block左我囉

Dat ass

當你推車推到好high 嘅時候

拍打佢嘅屎忽會更high

因為靚囉要練出來
波係天生

因為以前高登好多口字部嘅字都打唔出，會變問號，咪冇人屌

好葡萄

其實人類仲係四肢爬行果陣 女性係冇波的
男性係睇女性既屁股而引發性慾

而當人類進化到用兩腳行路果陣
因為男人既視線已經再唔係直接望到屁股

所以女人胸部就進化咗一對波出黎
其實係模仿番個屁股 黎激起男人既性慾

其實個大屎忽係咩番號 真心好想睇

屎忽大+yoga pants先正
加埋個波，女人最靚嘅曲線出晒嚟
港女識條鐵咩，個個又瘦又冇身材，由上身直落到腳
真係除咗樣同腳之外冇樣J得落

有14個港女負皮

校長😅

唔通我鐘意巨乳亦因為香港大波妹好少

屎忽正好撚多
根本冇撚得比
拍落去嗰下啪一聲
好似同你give me five 咁
正好撚多
同埋出街抽水摸下屎忽都冇咁顯眼同抗拒
大庭廣眾揸波真係唔夠膽

THICC

入黎為咗睇呢張

sommer ray

因為屎忽夠特別

真心
信不信由大家

青頭

唔解釋

Ig: jemwolfie

daat ass

同好

我開頭係香港都會覺得大波好正 大波好正咁
但依家去咗外國住咗9年
真係覺得蘿其實係正好多
先唔評論手感 因人而異呢啲嘢
但一個大蘿 係會令到條女個閪緊好多
有一種俾人大範圍夾住嘅感覺

個人推薦： 坐蓮首選，推車第二

呢啲都叫大蘿咩

我係青頭你就唔會出世